想問有冇人有BC 之外 都有BNO

得唔得㗎?

正常人都唔會同一個國籍有幾本護照啦

除咗中國人
一個人可以有幾本唔同中國籍護照

你講國籍定護照？

澳門溝香港嗰啲咪中國籍唔係可以有澳門同香港兩隻特衰

慢慢周

得
續BNO
續BC
分開兩本
比兩次錢

係有咁嘅狀況
本身有BNO 人士，透過居英權計劃獲得BC

有關人士嘅BC 會加註一句說明此人同時是BNO 身份

居英權計劃係唔會有bno
係其他方法攞到bc 先會仲有bno

好似係